太子”包犯賤”

去到黃店食個飯，態度差到😡無廁所吾緊要但態度吾好差囉😐廚房友仲要吾帶口罩，叫客人自己掉紙巾但又吾用口罩，好矛盾😡

得架啦